一個冇用既廢話會 癱瘓連登冇人 再傾行動

入黎同我推行動post啊！

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合